Rokov za oddajo se ni treba za držat, odda se lahko do septembra. Priporočljivo da se jih drži, ker se popravi le 7 dni pred izpitom. Dobijo se maili.
Ocenjujejo se večinoma poročila, ki vsebujejo benchmarke, npr. kompresijske, odgovori na vprašanja, grafi, na virtualki se zažene in potem ocene.
Laboratorij WEBER.
35% je minimum za kolokvije
DN: Pri iskanju ni prepletanja(00000)
BinWriter, BinReader
write(bool b)->ne delamo s stringi, ker dela počasi
    if(i==&)
delamo z biti ne bajti
iskanje pohitrimo z sunday algoritmom
NTFS ne dovoljuje obenem odprtega fajla in pisanja v njega

